開冷氣 & 扭呔時有聲！

Bro們，我每次開車時，如果開冷氣就有啲吱吱吱吱聲，同埋扭呔嗰陣有啲卡卡聲，想問問知唔知係咩問題出現左
黎緊星期六會拎去整，但想知多少少 驚比人呃

最近有冇洗過部冷氣?

扭呔有聲可能係CV Joint有問題

冷氣BUMP條皮帶

通常整要幾錢

無啊 師兄

係咪仲要係扭其中一邊先有聲？

係啊

冷氣泵皮帶同單邊D呔呎連桿和尚頭

應該係皮帶 因為我架車都係咁 啱開車果時都都係好嘈好似就散咁
機器行熱左就冇聲
不過我冇扭呔有聲嘅問題 呢個就吾清楚

一係發電機皮帶
一係發電機皮帶包個果個齒輪

之前我部車就係個齒輪老化生銹

扭軚有卡卡聲可能無晒 風油軚油 <-- 唔記得係咪咁叫，
油站有得買，同佢講要自動波波箱油加落去就得

各位師兄我搵車房check過啦，要洗蝴蝶掩，換皮帶 同埋要換死氣喉舊膠 大約1000蚊到 唔知個數合唔合理 雖然唔係大 但想知

差唔多啦 包埋裝工錢的話

thx

扭軚卡卡聲關邊樣事?

佢話架車耐左係咁 會有少少雜聲， 可能呔尺問題！
如果換要成萬蚊！

扭軚卡卡聲check左ball-joint/hub頭bearing未

問埋先